Documento gerado sob autenticação Nº JKQ.809.038.DA4, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2663                  de  11/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37112,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLARICE SALETE TRAVERSINI (Siape: 1496442 ),  para
substituir   INGRID FINGER (Siape: 1529785 ),  Diretor do Depto de Cursos e Políticas da Graduação da
PROGRAD, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período
de 12/03/2016 a 30/04/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 50 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
